我在大家樂打一人邊爐

即棄用品如下：

本身有黑色可重洗膠兜 但又要外加即棄膠兜

如下：

但大家樂都好環保：
大家樂發言人表示，現時正實施不同措施「減塑」，預料可令即棄塑膠用量減半。全線分店亦自上月起，用木棒全面代替用於熱飲的膠棒及膠匙。自助點餐機及手機訂餐程式提供「自攜餐盒」、「自攜杯」及「走飲管」的選項。外賣餐具包無加入膠刀，並正研究將膠叉及膠羹改成二合一設計。

發言人指集團正實行不同方案，尋找符合食物安全衛生又不會衍生其他環保問題的替代物料，長遠盼達到不用即棄塑膠餐具目標，當中有19間未能循環再用的餐具，現在研究方法改善。分店現時亦參與海洋公園保育基金的「無飲管運動」，逢星期五實施「無飲管日」。

btw 我加左兩碟野食 所以多兩個盤

咸能左 樓主好犀利

環保人士幾時出手救下魚苗

[今次好波]【01獨家】香港邊界失守 內地漁民空群越境 違禁漁具「蛇籠」竭澤而漁 禍害海洋

sor 我唔係環保撚 淨係覺得佢淨係要走飲管好on9

佢啲肥牛本身一packpack 用膠兜只會係開即棄嘅放落個兜度